嚟緊拉人係警察最大目標 求下大家唔好比人拉

求下大家一定要做好保護措施。
唔係淨係前線，係所有人，由出門口到返屋企都要保持警惕。
唔係要散水，但請大家要有隨時可能要離開既心態。
定一個行動既可行既目標，做到就收手，好冇？

希望手足好好照顧好自己
將「不被捕」既重要性提高

每見到有任何一個手足被捕都好心痛

你地係我鍾意呢個香港既原因
唔好令呢個原因消失 好冇

心痛

搞完大龍鳳
啲狗上晒裝 乜野人都拉唔到
咁先最谷氣呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰